追左好耐po發覺無人講呢樣

當家陣出面好似宵禁咁

所有人不論今晚有冇發夢
麻煩大家del晒所有通訊軟件，社交平台上面明明係發夢又冇講明係發夢果啲嘢！！
不論係你send出去
定係朋友send俾你話佢發惡夢
最好遊行完開始訓著果d就全部都要del
字/相/片everything!

做盡一切 保護大家

推